[非gay]想同男朋友復合應該點做

之前做錯事令到佢好嬲我
之後我又衝動同佢講左分手
依家好掛住佢好想同佢一齊返
我應該點做先可以打動返佢

利申：藍絲

政治原因就冇得傾啦

咩錯事先 同幾耐之前

係我綠左佢

一個半月前綠左佢，但我而家同新嗰個男仔已經分咗手

咁你仲愛佢咩因乜原因要咁做

臭雞冇得救

佢叫你唔好走個時 你有諗過佢感受咩

俾我屌完話你知

新鮮感我本身又同佢淡左

你男友好叻..綠帽最緊要除得快,恭喜佢

唔好害人啦你

新鮮感呢三個字其實好唔負責任
絲都唔幫你好好反省下先啦

藍絲？不了
萬劫不復呀

復你老母
你呢d臭雞就唔好害你前男友啦
比人中出過幾多鑊呀綠人果時
想人埋單？

此Po已完

男朋友係警犬？

原來係綠絲

比著我係你我一定兩個都唔要啦

冇架喇，死心吧啦！

咁唔使討論落去，佢冇上嚟數你已經仁至義盡